唔係返OFFICE工，唔可以堂食，又唔可以戶外除口罩食嘢，咁點解決LUNCH問題？

集思廣益

係唔係買外賣入唐樓樓梯底食？
係唔係入民政署 / 圖書館食？
係唔係入三中商食？

光合作用（好似係）

係咪去141順便食埋？

去屋村後樓梯食
開門密碼:唔該

室內室外都唔俾
圖書館關晒
結論 行光合作用

去公廁食
不過可能要等位

插喉
鼻管入

公廁廁格

講真 求其食

公共街市呀，垃圾房呀嗰啲咪得囉

去報案室食得唔得？

阿SIR, 我唔想犯法, 但唔知去邊食LUNCH

正苦冇諗過有呢啲人存在

公園 海邊囉
大把人都係咁啦仲要問
除非佢話呢2個地方唔得

要求美食廣場負責人或處所管理人關閉座位

因為做運動豁免
試下一邊打太極一路食睇睇
你勁就一路做體操打關斗一路食

政府班高官:
返工咪係自己間房食囉
乜有人冇房冇檯冇位架咩?

they have so stake in society

朝早食完早餐咪算 奴隸食咁多餐做乜

過幾日成個星期落雨

諗住係街搭個營食

OFFICE 內都唔比

你話呢？八達通都唔識用

奴隸食少一兩餐洗死咩

都係公共室內地方嚟

飢謹三十

做運動冇豁免喎

they're fucking no stake in the society!

香港人食少餐駛死咩

[quote]

本港新冠肺炎疫情嚴重，連續5日新增確診個案破百宗，政府早前表示不排除防疫措施「加辣」。有報道引述消息指，行政會議通過由周三凌晨起，本港所有食肆全日禁止堂食，以及規定在室外需要佩戴口罩。政務司司長張建宗今日下午3時將會就防疫抗疫措施舉行記者會，預料會公布有關新規定。

報道引述消息指，行政會議今早召開特別會議，通過多項「加辣」措施，當中包括食肆全日禁堂食、戶外強制戴口罩，以及限制進入超市及街市的人數。不過，報道又指戶外做運動則可獲豁免。所有措施於本周三凌晨起實施。

本港昨天新增128宗確診個案，其中103宗屬本地感染。新冠肺炎在社區爆發，確診者蹤迹遍布全港18區，黃大仙的確診總數近300宗，佔全港總數約4分之1，當中慈雲山更是「重災區」。食物及衛生局長陳肇始早前曾表示，本港疫情嚴峻，當局會一直監察疫情發展，不排除會採取更嚴厲

擺工啦

而家啲年輕人咁唔捱得㗎
冇得食咪唔好食囉 一餐半餐唔食有幾閒

私人公園，私人海邊

最終冇話豁免喎

邊跑步邊食飯

自己set個營係入面食

比錢去私人公廁食，又可以下火

辭職 去做office工

即係o係7-11食都唔得?

認真,禁酒樓咪算
今次最勁爆出來都係D茶樓
餐廳D友多數留一陣就走
宜家D餐廳都自動波每張枱隔好遠
而且宜家好少人堂食

禁d唔禁d又會比連登仔恥笑

翻屋企食完再返工

去郊野公園

政府：郊野公園 唔整污糟地方就得

食到習習聲

Easy

政府都唔當香港人係人

插胃喉

去黨鐵大堂未入閘位食

能量啫喱

去郊野公園食啦

根本就係班廢老問題
禁足令剩係禁班廢老啦

叫外賣之後係另一間鋪食 ?
私人地方食另一間鋪d野，禁咪唔係堂食
但要附近食店互相合作

推願榮光歸香港

張建宗：打工仔可以外賣返office食飯，再唔係就去郊野公園慢慢嘆。

去報案室食

可以，特定處所

睇完張相當食左

廁所

約埋幾條女開房食

早餐食份量勁，唔洗食午餐

去最近既郊野公園

豁免囉
張馳有度呀嘛
科學為本

叫部uber上車食

最終公佈嘅方案係 運動不獲豁免

食太陽算啦

生炒骨

入銀行食

咩叫141

認真答: 自助洗衫鋪

識諗呢d野嘅就唔會做政府工啦

政府做乜大家都會笑架啦

餐廳一分為二
將啲位變哂做 辦公室
買咗外賣，可以喺隔離既“辦公室” 度食

全民帶飯

真係要剪開個口罩食
咁咪無除口罩囉，食完要換過個

插喉

連罩食

受害個班好多都係藍絲

拎入警署食

排隊等入閘呀

一樓一呀

唔係係街邊食係豁免咩？

去墳場食

就坐喺咁多位司長嘅祖先墳頭面前食先

郊野公園唔係室外

唔食

拎埋部健身單車返工 一放飯就踩住黎食

買架二手車係車度食
不過運輸處冇開

的士冚咗旗
可唔可以喺入面食飯？

狗屋

搭個帳篷食